[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

1

推

3

push2

推一推

幫手推下

大大力推

幫手推下2

push

Push

撞呀

twit

on

3333

條片最重要係後段叫熄機

熄左機之後唔知記者點

搭單加映

推阿

puuuu

up

iiiiiiiiiiiiiii

rrrrrr

jjjjj

ggggg

有無比Twitter Channel 或者 國際文宣組!?

未

推啊

圭圭土

順搭呢條, 恐怖分子揸小巴撞鳩人群

同我推撚爆

岩岩報左上去

唔該晒

pu

Ppp

Uuuuuupppppp

瘋狂retweet 呀!!!!

釜釜

upp

觀看次數：1,965次•2020年5月12日

比